{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013294",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비긴어게인펜션(전면통창)"
    },
    "text": "済州の月亭里海辺は海辺の道路沿いに可愛らしい小さな椅子があるところです。 ここでは青い海と砂浜の美しさを一目で見ることができます。 また、きれいな海の風景と若さとロマンが楽しめるカフェや路地裏の様々な食べ物も楽しめます。 ビギンアゲインは、旅行者に憩いの場として素晴らしい生活を送れる場所を提供しています。 チェックイン時間は22時以降の場合は事前連絡をお願いします。 バーベキューのご使用は入室1日前にご連絡いただく必要があり、風雨が降った場合はバーベキューはできません。 この宿に泊まって、オーナーの親切な案内ときれいな施設、アクセスが良いビュー、おいしいバーベキューと果物などを楽しむことができました。 ただし、駐車場が少し不便であること以外は、おすすめの宿です。 個別バーベキューが利用でき、バーベキューの使用時間は17時から23時までです。 バーベキュー場所は個別バーベキュー場です。 炭とグリルの費用は2人で20,000ウォン、3~4人で30,000ウォンです。 でも、23時以降は他のお客様のために前売り券を守ってほしいとお願いします。 また、バーベキューの使用をご希望の場合は、入室1日前にご連絡ください。雨風が吹く場合はバーベキューはできません。 メゾネットタイプの客室では、児童と乳児の安全に注意する必要があります。 また、すべての客室はWi-Fiに対応しています。 月亭里海辺の近くの観光地としては、月亭里海辺、万丈窟、ビザ林、月浪峰(タランシオルム)、城山日出峰、金寧迷路公園などがあります。 102号、201号、202号ではガスバーナーのレンタルが可能で、店舗ではトング、はさみ、鉄板もレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭里海辺はどのような場所ですか？",
            "answer": "月亭里海辺は海辺の道路沿いに座ることができる可愛らしい小さな椅子がある場所です。青い海と美しい砂浜の景色が一望できます。"
        },
        {
            "question": "月亭里海辺で楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "月亭里海辺では、海の風景を楽しむだけでなく、カフェや路地裏でさまざまな食べ物も楽しむことができます。また、ビギンアゲインでは旅行者に憩いの場所を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。バーベキューの使用は入室1日前にご連絡いただく必要があります。ただし、風雨が降った場合はバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの使用時間は17時から23時までです。ただし、23時以降は他のお客様のために前売り券を守ってほしいとお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの費用は、2人で20,000ウォン、3~4人で30,000ウォンです。炭とグリルの費用が含まれています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、児童と乳児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月亭里海辺の近くには、月亭里海辺、万丈窟、ビザ林、月浪峰(タランシオルム)、城山日出峰、金寧迷路公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どの号室でガスバーナーをレンタルできますか？",
            "answer": "102号、201号、202号でガスバーナーのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ガスバーナーのレンタル料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "ガスバーナーのレンタル料金には、トング、はさみ、鉄板も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 535
    }
}